點先可以了解一個女仔諗乜

識個女仔 佢話現實個個都戴面具 要搵個了解佢既人好難
點先可以了解一個人

比到佢感覺你係有心了解佢，同佢分享多d自己野

咪比佢知你想了解佢
第一步已經輸左

你個名

信我講冇信架啦

開個價啦